[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(6) - 佛心叻媽寶每7日送你一隻SSR

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

抽完中咗3隻新角差一粒先夠 不過抽到雷帝算係咁

首抽雷神

威壓係咪勁在破黃色

係 同埋對面無珠個陣好易有爆擊

個個都有幣換班

好撚勁
周回又得PVP又得肥仔又得

諗緊比防血定攻防

班定下星期高瑟好

why not both

你地成功引倒我all in換幣班

課長

夠鐘打錢

我好耐無抽

岩岩ALL IN 都係抽到第2次保底

流浪商店20石武器買唔買好

本身冇綠班 真係唔洗諗
即換

用埋40金幣 換多兩個SSR幣先岩岩好
而家得番10石
到時出新POOL 同埋出高瑟都唔知點算

想問下應該上邊隻ur先

我都要儲石 今日流浪又出左團長把UR武用左30石買 依家6千2攻

我忍到爛手 辛辛苦苦儲既3百幾石
岩岩抽Q哂

同我一樣 300幾石抽到依家得番100幾 再買埋野得番80

係時候課金

你無課
d ssr仲齊過我

我課得唔多
58進化 58RANKUP 同188 RANKUP
屌細力D

同我一樣

屌 為咗個幣班傾家盪產

低調低調

我都係 真係太鍾意佢加上女朋友又鍾意佢都叫我換

PVP隊 奶金 幣班 神速 綠團
重唔屈哂機？

前日已經課左200幾買RANKUP

加埋力高瑟

直接用港幣課到？

邊有幣換呀
已經無哂優惠PACK課
除非升到50LV

RANK UP係抵課
多直接買石成倍

課到 依家轉HK再專番日本唔洗再要有日本信用卡 可以揀NONE

仲有一個幣
我都係諗住升到50先買

升到50先再諗課唔課埋個個 依家唔會再抽野住彩幣博佢派SSR卷中重覆算

金幣=2
彩幣＝0

金幣10個
彩幣1個

日本轉港呢😂

都唔洗信用卡呀 依家有番NONE比你揀所以你可以開定一個純課金AC之後DL隻驚 轉HK 下次有新驚又想課就轉番去日本再DL再轉

唔想課咁多不過本身有高瑟 班冇強奪 應該要佢算

中重覆SSR就會有

唔急要嘅未慢慢儲幣先再換 佢又唔係淨係出一次

應該升邊隻上ur先

直接課石定 ssr禮包 定進化包好

真係坑黎
下2個月就換下一批

等級包同月卡
其他唔抵

我地太急姐

呢兩個課咗 差粒彩幣

你想換班？

綠團

係 有冇話有邊啲角唔洗換都得

魔神團長

又刷緊SSR吊飾 唔知今次要刷幾多場先出

有冇巴打可以add friend
玩咗幾日都冇人add
冇得送friend幣

id: 544785174

新しく登場するキャラ2体のシルエットをGETしましたー✨
癒やしの光を持った彼女がグラクロに登場するそうですよ♪
スキル動画も後程公開しちゃいます

伊莉莎白奶

正

聽日就出

加左

魔團必殺3倍wo 仲可以Sup暴食 代替綠女
我留十幣換呢兩隻

佢個生日禮物好難跌呀dklm
打咗幾條體先得兩個, 要5個

點SUP瑪琳

瑪琳做sup
夾魔團必殺

抽多10抽中重複 夠coin了

如果幣班配暴風有無得諗
唔知可唔可以全滅

咁未哂左隻瑪琳

我發覺暴風D技好易爆擊

唔等聽日？

佢暴率X2

聽日有啲咩

奶公主

係咩但唔知點解佢打落去都唔太痛咁

佢自身暴率40% X2就80%
好 開始吹奏暴風

又吹

算啦 10抽 都唔知pickup 會係幾多％

因為佢暴傷得130% 招技倍率都唔高

有咩角冇人吹奏過

肥仔金？

100抽保底出公主
到時迫鳩我地課

得番80石聽日又要抽埋佢 救命

唔係限定唔ALLIN啦 反正係個POOL到幾時都抽得

為左存圖鑒 抽爆

我無咁多錢哂

出金箱

金係咪唔用4攻2防 改用血

攻防啦 招大技有用

係

我用血防 唔用血防太少血好快比人收皮

每次PVP最高輸出就係奶金

我用血防裝佢都夠攻好痴線

我用威壓加神速
對面完全唔得閒打我隻奶金

我用雷神加威壓同金

必殺AOE傷害黎計
最勁應該係主綠黛安

已經做左團長嘅配件

PVP捱到最後加30%攻擊
必殺可以秒全隊

升唔掂咁多隻角 隻幣班仲未落得場

岩岩開左肥仔,想試下打HARD,有冇巴打可以幫手?
我食埋料理六萬左右戰力有冇機?

咩名？

威壓用用血防定防裝好

攻防

d牌靚到

有冇話升邊隻sr好先？

換幣班定係等紅眼鏡好
有綠班

紅豬
我都係聽人講

幣角係咪一定無得抽?
失得主線班
係咪應該換
而家1彩+40金+150石
要抽係咪等聽日女神pool?

有無人CARRY我打肥豬王EX 想拎特別報酬

PVP對手斷線判我輸

等聽日先抽啦
其實聽日係指真係聽日定今晚11點

我估就無啦
但佢咁搞法個pool遲下真係純粹抽彩幣

今日6階有咩隊推 藍金 仲有咩好

求好友
133087820

我發現打魔神不用奶金石化

依個真係勁on9

[img]

點跟

有新方案
就係無限封技 唔好用石化

遠巴試下同我打一場EX？岩岩開到肥仔

未必得
我係比人CARRY
對面兩隻封攻技角

咁我打番HARD先你打唔打

GO

你咩名

KK

新手主線卡左36話應該點做好??

係咪一定要升SR代安做SSR先夠打??

我35話已經升左藍團上SSR先夠打

另外我得以下SSR, 應該上邊隻UR:
藍金, 藍金大叔, 綠金大叔, 藍腐蝕, 藍高瑟, (紅班, 藍團)

原來未加你 373992190

打魔神EX神角
SR紅威壓 SSR紅黛安 沒有其他

藍團紅班一定要升UR,任務都迫你升
DIANE我自己都要升咗先夠打

藍金就一定要UR, 不過最好升隻打手先

加左我未

加咗

好想買你威壓把野 但又唔想再燒石

sr4威厭 2技係封攻擊果隻?

綠團，藍金同眼鏡升邊隻UR先好d?

通關10次活動關卡
使用15次等級1的技能通關
使用3次反擊型架式技能通關
使用UR角色的隊伍通關(除絆角以外)
使用5次路人角色
通關10次活動關卡
使用女性角色的隊伍通關(除絆角以外)

呢隻

係 2技 1星封攻擊

威壓2技係封攻擊以外全部技
紅黛安就封攻擊
完美 全部1星卡封2回合 唔會介紹錯

多謝巴打解答, 即係藍團, 藍金, 紅班必上UR.

另外打手上UR即係邊隻?? 藍高瑟/綠金大叔算唔算打手??

定係我要再抽/用幣換?? 有冇好既打手介紹??

湯巴好波

又要升多隻

好過我抽唔倒

升人升到想死 個經水關出勁少

大叔金我未用過
但唔見你有一d巴打吹捧既熱門輸出角
一向熱門都係綠團
最近就幣班

不如你貼你有咩角出黎睇下先

睇睇下封攻擊技真係幾屈

你抽抽埋埋咁多隻緊係

打單體BOSS屈

唔好咁我地唔係計依d嘅

373992190 仲有一個位

巴打game名係咪真冬?
12個鐘無login 仲係咪玩緊?

加咗
輻射狗

d人成日唔殺我隻金搞到自己輸

刷緊 個好友list流流地

想問下一隻升邊隻上UR好？

夠5粒SSR幣就換幣班升，無就藍精靈王
BTW你練2隻團長係咪因為愛

出多粒防珠黎唔該

藍金

差一個ssr幣
隻綠團長係升完隻藍團長先抽到
見啲人話勁就練埋隻綠團

刷緊SSR鏈 5支水了

然後練完就會見一堆人練其他

藍團係主綠要你升 所以無得揀

珠先難出

搞掂 出左

刷珠起碼有錢
SSR鏈。。。

仲要唔計升LV

一早放棄咗

點解唔計

pvp彩rank咁多假戰力既喂

一睇全60lvl 95000戰 笑咗

升完覺5就先衝上黎

走場好似唔計

咁高戰

哦屌 SSR吊飾 我以為你講緊件裝

食戰力加10%真係為先手，不過佢地都係要輸

成隊谷衡曬得8萬2戰是咪收得皮

覺醒？

我仲未覺4

努力刷緊素材，而家最多都係藍金4星

一定要上覺4，加好多戰其實

突然間咁快

我未去4村解村任

燒豬Skin真係好得意

我用緊依個

爆左主線 藍高瑟同藍金用緊一村ssr裝 係唔係要搞搞佢

保底中金個fd

果隻精靈

好灰

出多啲燒豬

唔該巴打,不過使用15次等級1的技能通關即係要點做?最後一下要用一粒星星既技能尾刀?

有無巴打有UR幣班可以加好友畀我試試
157719134

NO，意思係用15張1星卡打怪

收到,唔該湯巴,即係唔好疊卡用15張1星卡打怪,係咪要一場過?

加咗，但唔太勁

正解

巴打客咩氣

謝一二三巴

多左隻初始 團長 斯雷達 高瑟 金
有無人想收留佢地 FREE

仲要係一場入面用15張

幣班帳高瑟點揀好

唔明

得5粒SSR幣唔知換邊隻好

你依家個帳有咩人

幣班可以夾神速

謝高嶋巴

你差隻雷神 有埋雷神就好撚爽

無課唔敢希望咁多
以我嘅血統，7日卷可能要開足7個月先中到

唔知佢係咪真係長期每7日都送一張SSR

睇個勢係
同埋隻Game應該韓國整，Netmarble+韓ser同步出
泡菜出開肝系育成Game，十居其九係想我哋肝爆

真係好撚肝 但好撚好玩

大家出黎金鐘打機啦

人不在港

有錢 去左邊到玩

24小時唔熄電腦
但為咗肝已經棄咗一隻

KR？

唔係去玩

KR仲有玩

棄左邊隻

做野？

應該冷門到仆街
Magia: Charma Saga

幾年前移咗民

人生贏家

準備迎接第二次回歸嘅輸家

移左去邊

法國尼馬玩咩都咁歐

又歐
暴風UR好用

湯巴移民咁正

二次回歸=台灣

收到風 金鐘好似有人中左槍

好好用
又高傷
仲可以配合人類隊

我冇Ur到但覺得刷啲低階素材幾好用

識個台妹搞掂啦

打中隻眼
班仆街冇人性

黑警死全家

nick fury

巴打做咩唔落奶金

有冇人打EX肥
睇緊

未聽過

有冇人打魔神hard

貫通率即係咩？

幾時carry我

有幣班係咪就可以打肥魔神EX

我新手

屌，玩呢隻驚之後其他驚棄曬咁濟

各位巴打, 姐係依家打肥仔用呢一隊?!

下面係我有ge角色

我都係

呃鳩me

有冇巴打會較鬧鐘清體
d體回得快到

同無限體冇分別

巴打個AC仲係唔係到

佢幾時有時間X4 X8

玩到想放左個pad ac

屌隻幣班真係痴撚線 EX BOSS關拎佢打 輕鬆到

藍金世界第一

換幣班定高瑟好

隻單體綠班出黎托柒

唔同既 綠班打pvp都仲有用
幣班好易觸發團長招counter

你地個個都換左幣班?

可能遲D會有關係唔比幣角出場呢

岩 打全體好易比團長反撚死就算你吸左團長攻防佢招反唔計攻 計血都死撚硬

換左

搞到我都想allin換幣班

聽日先好痾

聽日有新野出？

出奶公主

真奶

又要抽

btw呢隻好似係送

咁撚好？？？

但想抽金幣換威壓

有冇人知如果ios轉android模擬器玩會唔會冇曬啲石

唔撚係掛

咁你可以博下幾抽嘅

唔會

正可以電腦掛機

SR黎

抽左80抽

要換了

中到獎？

肥金真係岩哂黎換野

無新野

如果其他驚見到4隻肥金
我會即刻剷驚

流浪雜貨幾時會開？

幣班係咪肥仔mvp

吸完肥仔之後 打落黎R痕

咁仲洗唔洗帶破防

要嘅 你唔係次次咁好彩抽到張卡架嘛

咁藍金 幣班 威壓 係咪穩打hard

有班應該唔駛雙奶金 會打快D添
石化有時拖長左

我係咁組

打錢個關唔係日5回 而係每轉5回啊...

就咁我浪費左7日ge錢

佢分3個時段開 朝早6～8 11～1 6～8好似

3個時段我日日都只係打左1800-2000呢個時段
好浪費

我頭幾日都係

總係覺得佢係日限5次, 因為上面個個日限3次

由今日開始大家都要整鬧鐘打錢

好有pad一開ser嗰陣既整鬧鐘打金屬龍feel

錢關好伏 場場都4銀 或1金2銀
打書賣仲好

已經賣到好多錢啦喎個到我依家長期百幾萬係到

pad我後期先加入 冇經過個個時期

但都好有個陣打online game ge感覺

但都好過冇銀用, 覺醒材料齊曬但冇錢

虹弊換綠班好。定等下期眼鏡好

你有咩人

留TG比我阿有心人

唔該哂巴打

PVP團長真係好撚煩

單招都勁痛仲要有反擊
仲要唔可以留佢殘血要1 turn kill

好多時靠佢反CUP死淨佢一隻個陣 好易反CUP

要點組打ex魔神

紅黛安 紅威壓加隻奶金
你已經玩哂

有冇EX紅魔神比我試下

你咩隊

未試過唔知夠唔夠打

Extreme boss 點打 8萬4鬥都唔贏

可以試 但唔穩陣
要長期夠石化

換隻幣班咪夠打

其他3隻乜Q都得

幣班+雷帝+藍金

想問下威壓招戰技係咩意思

夠啦咁樣

對面無珠個陣3倍觸發爆擊

有雷帝可以學下 爽攞石

即刻試下先

唔係好明

唔係全防打唔打得贏

好正 打哂好似拎到20粒石

終於可以同伊莉沙白bb興祝

一陣試下先你隻雷神幾多戰？我個隻齊SSR防都係得萬九

岩岩儲夠3粒野，淨返豪瑟，爆炎，高瑟
簡邊隻好

我爆左主線唔見左佢可以點算

2萬1

D裝頂屬？定係覺4左

高瑟好似最好

soLO?

我都覺得係

高瑟 無其他好揀

頂 我唔記得講係比新手用
新手打NORMAL都有可能死就用雷帝1個打

隻野覺2ja
佢另外果2隻上到ur又多2件衫

個兩隻你升哂上UR啦？

不過佢仲有個任係要SOLO 所以要用雷帝1個打 唔知幣班得唔得

幣班仲易

上左3粒珠已經忍耐左打唔入

係 個成就要1隻單挑先有

1挑3既王者幣班

其實好快就升哂
佢地上UR 又唔洗UR飾

無咁多SR飾

SR飾好缺 有幾隻絆角都好想升上去..

有冇人同我試下EX紅魔神

幣班都可以solo到

我岩岩好打開到肥仔 係咪試下 你用邊3隻？

我都有2場係到 金 幣班 4眼?定團長好

其實唔一定要雷帝，團長一樣得

你用4眼 我金 幣班 威壓？

好 試下

你開定我開先

你開先？

整定D野食加防先

食左

好緊張

頂 開錯4眼大技

儲得番嘅

屌 出撚錯卡

有綠班仲洗唔洗買幣班

夠打 EZ

屌 睇錯

屌 我美香呀！！！

又係咁

少撚左個箱屌

SSR錢

BTW 唔好同一時間兩隻幣班開強奪同開大 會搶BUFF

好 再黎

好

點解咁鍾意打鳩我

又係SSR錢

真係次次都打我唔打你 我開

你仇恨值高呀

我乜都無做過！

完美

唔洗死啦

我得6個角

之前係咪有巴講過強化藥係咪素材交換三星換四星先食比較慳錢？6枝3星換1枝4星，即係36000經換15000經？

In 幣班 We Trust

慳錢 但蝕經

幣班都夠打？ 咁我唔升紅威壓

我地係 2奶金2隻幣班1藍威寶1眼鏡咁打

藍威寶

我仲可以刷多場 打唔打

打緊PVP 等等我

我3星照食 2星 1星食黎都冇用

有無幣班CARRY打EX肥豬王

你有紅威壓可以試下

無升 唔夠料

咁唔知夠唔夠打

name?

553027910 KK

申左

其實可以用住隻SSR幣班先既
都有成萬7戰 應該夠

藍威寶係邊隻，威壓?

我齊班都照換幣班

終於換左
頂 其他班套衫唔可以比幣班著既

如果啲衫同武平啲都仲可以接受，但成20石一件仲要無得通用，即係要諗清諗楚先

THS
你隻威壓滿咗技？

輕輕鬆鬆

滿技

btw 幣班用左大 唔駛石化 任砌得 留補血

我買左10石妖精王個件 等出新

一陣繼續屠肥仔

打到44%唔出 等陣打多幾場睇下出唔出先

我11點後先刷 依家刷埋條腰帶比幣班先

大家開倉位開到幾多 開到130仲未夠

無開過

150了

金光都會出ssr

有無人得閒幫手打魔神EX

我可以

有紅威寶係咪唔洗課金買幣班

唔係有新嘢抽？

有幣班唔使升紅威寶先啱

好似都有得爆彩

炒車

好似得佢無絆技？

遠巴sorry 第2條命以為殺得死 無出石化

唔緊要
我D角都唔多齊

我以為係嬲左 見你唔再打

銀1啦PVP 就上金

我頭先上左金5

說好的新野

唔會啦
休息下打其他先

應該朝早先有？

似係13號

維修時間
2019年6月13日（木）13:30 ～ 6月13日（木）16:00（予定）

屌 垃圾自動唔識集中打一隻先 搞到輸左2場20體

仆街我彩光出金

瑪琳冇得抽 點先有

換

邊度？

返到黎

有冇ex場

有幣班

SHOP度用5粒SSR幣換，每一星期換一次池
今個禮拜係幣班、下個禮拜幣高瑟，幣瑪琳未知幾時有

打pvp豬仔救全家

超進幣班定UR埋神速女好

超進加到幾多數值

我都唔知

加多3%到

終於升好幣班
可以開打PVP

愛巴打肥仔？

配咩裝好

愛巴係到？

幣班係咪仲勁過綠班？

ur邊隻先好，唔知點揀好求教

GOGOGO

一係神速 一係高瑟 之後雷神

等等 入左關打緊

我屌

屌咩 又係我

你等我 我打埋果44%

我都打緊 順便刷珠

幣班都係直接用番攻防算
岩岩打完一場都係唔夠痛 唔夠屈

我出左了 打？

我而家用緊4血2防都覺得唔係好夠力

等

我用4攻2防 刷緊粒SSR防珠

你得叫我

得

唔擺高瑟？

頂 唔記得左 OMG

到我開 到團長好定高瑟 你覺得

團長會驚佢出必殺 高瑟可以確保佢唔會出到

班件甲好mon hunt feel

屌你老母呀死肥仔 係要打我！

刷珠先

師兄，我手上有綠團，藍瑟，神速，藍金，全部都係ssr50級，依家主線打到43話卡左關，原本想打sp3層拎粒ssr首飾進化，不過一直打唔嬴。。請問有咩方法可以拎粒ssr首飾？

一夠30石就10連抽？

屌 唔記得換威壓
好灰

刷到2046 想買個4ssrac 有無推介

覺醒上3先

夠彩幣就好收手

用人地隻勁緣團+藍金+神速/藍瑟 儲定大技先入去 入到去3隻開大殺藍色果隻先 之後緣團開定反擊 都係唔夠打就係食石啦 一開始我呢關食左10石

打肥仔好用，其他一般

好!!等我試試先!T

如果都係唔得就去刷下裝同覺醒下先

我岩岩開始玩 想換埋隻幣班都換唔切

請教下新玩眼鏡 綠團要練邊隻上ur先
同埋金銀幣換咩最好

一係課金 一係等下隻

我有肥仔了 打？

又有 等我 打緊

好 我打到宿場打埋依場我走番去刷防珠先

銀幣換水 金等夠20換彩幣
我推綠團>主線藍金>眼鏡 睇你中意

開得

邀左你

如果覺醒應該先主力覺醒邊隻？同埋係唔係最好UR左藍金先?

藍金一定要UR

再黎

黑仔到破唔到防

岩岩終於夠3粒SSR首飾，如果想主力刷SP砦第3層都係先升藍金好D?

藍金gamewith排top1

PVP要打彩鑽都係全65LV先穩陣
成班癲佬

完全唔夠打

痴線係咁爆卡

已經試過幾次跌返落金再打過升格試
暫時鑽5放棄打

又係5星魔神水 但我要生命水呀

打極都冇靚野 BUG左

得角

夠我隻吉爾上5覺

炒返次perfect

都係石化loop最穩陣

破防卡真係黑起上黎成日都抽唔到
想扣卡都無

總算叫做齊左5隻人嘅裝 可以刷番村4村5友好先

係，石化最穩

強奪50%都俾肥仔忍到，痴線

好友度打完主線先做？

最穩陣其真係紅威寶加熊黛琳

村嘅友好度係係每條村到做村任

屌 D名

有依兩隻 其他4隻真係是撚但都得

我兩隻都有 但唔想再升人啦屌

咁應該做左先？

遲啲會唔會再出番先？

唔俾佢出攻同減攻？

唔升了

好大機會出番

直頭乜Q都出唔倒
一隻攻技 另一隻攻技以外既技

監生企係到比你打

咁儲下石先

全封真係幾屈 試組過
可以全程減攻防狂輸出
但而家都打到就算啦

無乜所謂 清村任升到5友好每條村有30石 你可以打主線打到唔夠打個陣番去清都得 睇你

明晒，2隻一齊出佢只可以做站長

好 明白 thx

問下你地意見 超進左幣班先定進左神速先好
我依家其實叫做無打手 綠團 藍威寶

幣班吸完精打全過拍拍聲喎

一定係幣班
根本PVP係鬥大家邊隻幣班勁D

岩岩打PVP 比對面 幣班 神速 雷神 後備金打到我啪啪聲

我都想要雷神阿屌
PVP好捱得

真係唔敢打咁高RANKING
D撚樣痴撚線 幾隻65 打撚毛

我都係岩岩好打到鑽5就卡
叫做買倒時裝同SSR裝

我金5咋屌

藍精靈王你哋用4攻2防定4血2防?

而家4攻2防

有無人幣班用暴擊

4血2防

見到台仔推暴擊 信唔信好

綠團 綠班 雷帝 個次序點排邊個做隊長有無分別？

反正都係要5村滿心，多啲裝配無壞嘅

暴擊好似唔加戰力？

暴率加暴傷應該唔錯
等有暴傷裝再換

聽日刷一套試下

又有 打?

唔加戰力其實真係硬傷

後手基本上無機會嬴咁濟

我又有小小想試

係

神速我第一回先殺奶，避都冇避

白痴game
你吸完我我吸你
隔離有雷神盾大家打唔死大家
係度互望

之前用過係神速，你想佢爆傷佢就係唔爆

重有pvp可以食防爆，根本冇用

OK

所我點解豬仔咁好用，因為無視防衛

定亂排都無所謂？

冇所謂

有幣班打紅豬都唔一定輸
吸太多屬啦

有無人打EX

咁睇應該無乜用 當你最盡都係推到70%爆
扣埋抵抗又係得返幾十%爆

之前都試過用係韓德(佢天生40%爆)
點知一到PVP就係咁唔爆

有

好少見豬, 但團長先係最煩 封殺AOE..
正常你地點處理團長?
留大技轟佢?

有無雷神？

所以豬仔2技要停你debuff， 唔係都幾難搞，試過2場差啲輸

暫定下隻練豬玩下先
你點樣排法？
豬班雷速？

挑電咪得
R痕

Hang 機

殘個陣都幾煩

入唔入得返

btw 2000分開始你地會唔會繼續打一般?

好到上有石拎好似正D咁

5星生命水

唔掂

今次到我無

靚爆

特別報酬好似得開場既人先有

係，我得3粒垃圾

有六粒進化料可以ur兩隻,請各位巴打比下意見
我自己想威壓+速班(用黎打肥仔),紅戴安娜都唔錯
雷帝做盾又係唔錯

其實咁多角想用 升sr裝有冇得諗

啱啱睇返巴哈
2件套 淨推 吸血 爆傷 抗爆
唔推防
真係好咩?

活動話用全女性角色通關 點解我打左2次都無計嘅？

有冇落錯高瑟呀?

我無睇過套野，眼鏡唔係女人黎？

佢係男木偶黎

屌，哂左2次機會

朗拿度咁
叫雞叫錯人妖

過左2000分既巴打 你地繼續打一般定上級?

明明男人聲仲有為以為係女

邊到有活動寫用全女

夠打緊係打上級
上到鑽解鎖商店

看板娘取唔取代到奶金 有回血有破防有加超必

依幾日忙到無時間玩幣班抵換？

隻game貼心到連維護都彈幕通知

遮住哂個畫面

唔係咁你唔會睇

睇完都唔記得左要刷錢

好多野都會係玩家角度諗埋

更新到3點？

日本3點?

HKT 3pm

Btw 冇哂人推post了

3點返黎抽

抽抽抽

得60石

巴哈話ssr回招得好快
抽得過

抽極都抽唔到團長
我應該下一集升邊隻先？

咁多好野

邊隻係好野

雷帝 威壓 UR先

thanks!

啱啱升紅豬, 無得一齊落

已經玩得？

幾時先出傲慢呀

冇得解debuff喎好似，有金奶就唔用佢

有排 亨德都未打

解對方架構

ssr 2技唔係有解咩

lvl1 唔知有冇得解

紅豬世界第一

想問下 破滅 貫通 有咩用？

如果lvl1 解到就勁過金奶奶

招回血大絕係用sup肥佬金 拍av咩

要lvl2，不了

解構要lvl3，

玩得

40抽0SSR

可以pass

真係分2pool

再十抽補底

呢隻得招大有用 但起碼要2turn warm up 先有大

2turn夠你比人秒一隻啦

王女pool好似冇補底

有保底，但抽到SSR會STOP咗唔似以前咁

d技咁屎 不了

30抽

最緊要好J，能力其次

SR嗰隻活動關用勁奶

公平咩

自膠,50抽出左保底先冇石再10連

隻Game加埋都課左二千蚊，手下留情

謝課長

你好似同我一樣 好J緊要過戰力

抽唔到隻SR係咪活動都過唔到

但血統唔爭氣呢

唔抽，豬都冇埋

其實係我講既

唉

我都試過 個動畫比怪打飛左兩次

抽唔抽好

想中隻活動SR啫

重課

邊夠你勁呀，星矢又重課呢隻都係。

好驚支持

我左40得隻SR
不過中左強奪班，佢定係神速好用?

是咪齊圖鑑了

你唔用幣班

咁低機率 留石算

入唔到game

唔抽玩唔到活動

想問下黎緊應該升刀女定綠班上UR
而家刷緊SSR裝 希望遲啲都打到魔神

唔明
個保底機制唔同咗?

去更新啦

之前咪你抽到SSR保底條都照加20%
但依家你抽到SSR條保底條就唔會加
但唔知係之前有BUG定係新池先係咁

睇唔倒有咩唔同

抽倒SSR點會加呀巴打。。。
你VIP？

之前抽到都唔會加喎

有興趣拎去，起手4ssr

拎左單聲，唔使其他巴打撞

想問問你地講既豬係紅定綠同紅黛安係細粒定大粒

淨係抽到隻SR,都係忍手算

咁仆街要人抽先有活動JOIN

仲以為隻sr會送

起身又見到成班貼圖曬命

有幾多個係抽左

抽到彩唔會加 好正常
10連無彩先會加
無變

紅豬=無視防
綠豬=主線送嗰隻，無乜人升
主線送嗰隻紅女巨人係大隻，技有破防嗰隻

之前10連3彩照跳

之前中咗都加?
利由除咗2次保底未中過ssr

想同2個pool保底share 唔share 進度?

NO

出得一隻新就開新POOL
點抽得落手

中左sr個隻 d技都唔差

咁易中咩

好撚難抽呀

那有錢!

All in無新角

終於中到隻SR啦

用SL大法刷SSR飾 慘到

可能7日SSR卷中呢

60%啦
唔好嘥
gogogo

其實SR先係大獎黎?

紅袋安係首抽5子左一個隻

ssr pool list未有新角

中幣咪仲好

SSR戰技 起始多2個必殺點

我發現次次抽野個時如果個天既顏色係好似天光咁就一定出SSR
唔知有冇巴打證實到

舊POOL加返隻王女都好丫.. 我舊pool仲有40%

加單體定全體?

自己多兩點 配埋瑪琳起手3點pvp後手既話開波就四點必殺點

你歐啫

天光 + 核爆會中SSR
我都試過兩三次

唔怪得我次次抽都天黑

單體啦

頂，個保底原來唔通，仲抽左40連

瑪琳先加全體

玩咗幾日仲係唔知點玩好
想問下各位應該我點樣配隊好，同埋升啲乜嘢好
仲有七粒彩幣可以換綠班

奶金係咪收得皮

姐係天光就必中？

SSR果隻追唔追好

奶金仲可以打殲滅戰石化魔神喎

你問我一定追

對王女無乜愛
但又好似好勁咁

咁靚緊係抽啦 唔中未課 課到中

我倒反轉,漫畫睇到後面幾同情佢地既命運

你抽左未

抽左

2隻都中?

2個pool SSR保底係咪分開計？

中左SR姐 未中SSR個隻
就算中左我又唔會好似D人咁貼哂成個BOX出黎講

忍唔住20抽 一個SSR幣 得返6石 算

唉 抽就抽

隻新女勁？

祝你中

er...奶金好似實用D喎

勁呀 抽

中左？

未抽

快抽 想比你曬

抽一下做見面禮啦
收貨

打埋先

十誡既純潔同沉默個故事反而覺得仲正

有幣

唔升藍金先咁勇？

佢地兩個故事太短,
不過冇辦法配角就係咁

咁又點？綠金回到血咩？

我抽果陣仲以為一次出晒兩隻咁好

你升紅diane同威寶都係想打肥仔姐 但你唔升藍金 我可以肯定無人會同你打

有幣已經好好

頂 唔係要你呀 死開啦

藍金都要SSR飾架

冇豬冇人權

依兩隻係只FOR殲滅戰或者單體BOSS
有心打既兩隻都升
但有心理準備PVP同PVE都無咩用

同埋第一行最右唔係威壓黎 我驚你一陣進錯左

話動有送，應該夠㗎

其實好多鐵面具

有日本仔話隻SR下星期更新主線會送

廿抽唔中 放棄

有奶金都唔會用依隻好老實講

解debuff重要過補血

想問下課長們無地係課淨石包定係課有吊飾個個包？

同埋唔係限黎 應該之後會keep住係pool掛

進藍金無死 隻綠金可以擺入雪櫃

綠金我升左上UR拎skin

Ok

官方公告有寫，新池完會入舊池

咁唔抽啦等舊個POOL入算

個個抽完野又潛哂水無人推post

屌你地個個都抽
想引我？

都唔中

尼馬巴你課係邊石定課有吊飾個個PACK

我講中左個D上水曬完命就潛番水

PVP一般上到金1先定直接打上級

抽咗SR先有得推活動咁on9？

得一關 廢架個活動

啲活動咁搞法以後抽唔到活動英係咪即係收得皮

屌 係喎

小2石同個SSR鏈姐

唔係SR鏈咩

開game 20抽 3SSR
之後30抽乜柒都無

但有SSR吊飾

blk柒啦屌

SSR個活動都要中左先打到？

ON9

支線升送既角上SSR UR度有今期SR伊莉莎白
應該遲下有得送

抽中就送1粒SSR，好佛好佛

有咩

咁都叫哂？驚閪屌你老母
玻璃心傻閪咩

有 係眼鏡個mission到

右上信箱：5PM-11PM HKT
今日3石記得拎

淨係成長包

可唔可以翻譯下d活動任點解？

買左30-50個個啦？

個個都係咁架啦
唔係你做咩要刷3SSR開

惡撚到

驚險

燒死隻豬

你睇緊動畫定打緊關

你地會唔會有人邀就打
勁多HARD同NORMAL完全唔想打

auto刷關

一時時

一時時 如果我刷緊野就唔會理

豬仔超進係用SR吊定SSR吊

早知超進咗3隻先
搞到而家唔敢打PVP

邊有咁多吊飾

SR上左SSR 未做到住 估計又係要等主線到左果個先比你

屌 15支水都冇SSR吊鏈

係我升咗太多角

好撚驚

唔見嘅

早抽早享受 遲抽免費

隻game佛就佛 但好肝

其他驚變曬半棄

一樣

sr x 10

咁抵

未 遲下先買都未遲

其實有啲sr升頂同ssr差唔多

豬仔22400戰力，重未覺5

仲高過我 我個幾隻得2萬頭

有無好友++
長玩每日ON
157719134

其實邊隻豬仔

+左 CHASE

今晚繼續屠肥仔

THIS

而家得一隻UR, 請問唔課金有咩比較快嘅方法打SSR項鏈

得一隻藍金UR要點打43話大佬...入場隻藍金俾佢一下秒....SSR角得綠團,藍瑟同神速，依關仲要綁３隻角。。

hard肥仔已經冇人打

可以刷SP砦 3階,刷到出金箱(金箱係實出SSR項鍊),無金箱跳場

第3階超難打..

得一隻UR好似唔多夠打

用人地隻勁UR緣團睇下

藍高+紅巨+搭隻高攻 可以磨過 係咁封技

我岩岩pvp緊

屌個任務on撚9到
要1場出10次補血 出親都係攻擊卡

其實係咪刷完首抽就可以刷經水

兩倍速都唔覺好快嘅

綠團 藍高瑟起手
之後係推主線？定睇吓升唔升到ur?

活動？

梓川 added

1場就做完

佢第一關試用果個都得

玩左咁耐都自閉一個人玩，宜家加下連登仔先。

860850241

歡迎加我。

屌 超進本6星書要成6星5星先合到

想問點開呢啲箱

6本5星書?

唔係開，係賣的

賣就得

已申

有得刷就無所謂啦
最煩都係SSR吊飾

本5星書刷極都唔出

紅巨係主線SR隻黛安娜升上去?

唔係..抽果隻

咁冇了..進唔到第二隻ＵＲ好多關都卡住..

仆街 第5條村又要等新主線先可以攞30石 卡左係93%

書日日都有得刷 吊飾真係最拖

又中威壓

申了 恩地之罪

直線曬

變彩幣

中彩幣頭獎黎

Extreme 易打

想知得3隻UR
綠團神速精靈王係咪打唔到EX

高瑟入返隊即刻COUNTER哂 打返上去

好似要封攻擊技角

呢隊打唔到ex

收埋埋隻團長換金出黎就打到

請問點先開到打ssr裝備既任
100左都開唔哂 係唔係隨機開架

330595533 有興趣請加

咩料 較然間每半分鐘比人邀一次

你大腿

係隨機

隨機出

打魔神真係麻麻
EX都係要磨

幣班真係好勁 決定第一隻升佢65

用佢打Pvp 打到d人不要不要

王女活動有個任係唔可以用裝
要人拆哂去再打

我用主線團長/紅班+隻SSR夠打 3隻本身都冇SSR裝唔洗用錢

之前冇位幫d ssr上哂裝

堆一星強化石垃圾到 見到都唔開謂

吓 變錢？

想知D SSR 上UR 既進化珠點先有,, 我玩左幾日先得3粒 仲要唔知點拎返黎

每日限打3場既20體關會趺

EX肥有冇人

YES
錢箱嚟

唔該曬KILL巴

殘體慎入 SSR SR排名

有
幣班威壓

T0

差瑪琳同兩隻高瑟

升藍金定王女好

其實金幣點換彩幣？
剩係見到20粒可以換彩英

想問大家講既超進就係由ssr上ur

王女如果有解debuff 就屈

係60lv UR上65

屌 斷左線

你本身有果隻彩英就可以變換彩幣

呢個任點解？

唔該哂

癡9線，最勁嗰4隻就係換嗰4隻
正式宣布七大罪係抽重複既遊戲

全隊唔用裝備

咁睇黎有排等
200抽得3隻ssr
好彩佢有7日一ssr卷

抽重複仲開心 中到2隻肥金+佢個FD真係想死
仲有果3傻其中2隻

中肥金真係唔講得笑

屌 3傻中古里阿莫真係想喊

有無人幫手打EX
幣班 威壓 奶金

同HANA巴打完同你打

邀得

點解頭先隻EX咁易打咁

P2一下打死左

紅豬冇 T0，信唔過攞

邀咗

超進化之後 係咪要由1lv升過

唔洗

有冇巴打打EX
我有幣威奶

開

巴打ID?

353267372

巴打game乜名？

KY
等等我10mins

屌 係咁卡卡

黎多次

我就係中佢同埋風暴果個

暴風都唔差呀

申請左fd

ok

pvp見人用新角女王，得啖笑

有冇巴打可以carry我打hard肥仔 我得藍金神速同綠班

邀左 隻奶未升UR贏唔贏到

紅豬都65

招好友 長玩常on 一齊打魔神
568804474

王女超必飛釘

圖？

可以進2隻原SSR去UR

奶金 + 雷帝
奶金 + 威壓

邊個組合好

金＋雷神

暴風其實刷低階覺醒料幾好用

同飛鼠巴輕鬆打贏魔神 血都冇扣

辛苦了
遲早都要升返隻紅黛/紅威 無咁麻煩

求今晚carry

豬仔打肥仔重唔係T0

我刷緊綠書比幣班 之後睇下升唔升紅黛林

飛巴carry

係大家卡靚

奶唔洗UR都贏
有3寶真係輕鬆打

MVP係王女奶

人地出果陣望到

有石化係好穩

玩多個AC同自己打下肥仔

求大量長玩好友

岩先同遠巴打 卡卡卡到仆街

573541696

合技定單出個陣？

好似單人

一陣叫女友出黎比我睇下先佢30抽就中左

今天3場魔神 全錢箱

睇你女友咪得

兩樣都睇

好弱智 琴日升完隻綠團
今日無入過隊

想問更新左D咩?

留ID互加打魔神：

廢青Jer (KY) 109105850 幣班威壓奶金

新角

下個post先留